{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045469",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12333&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천강촌숲속의강촌펜션"
    },
    "text": "森の中の江村ペンションは自然と共にする静かな宿で、江村駅からは車で5分の距離に位置しています。 江村レジャーカードを利用するとレンタカーを利用してペンションまで行けます。 入室時間は午後5時で、退室は午前11時以降です。 全客室は禁煙室となっており、江村駅では送迎サービスも提供しています。 ただし、送迎サービスを利用するには事前予約が必要です。 また、近くのJUマートで5,000ウォン以上お買い上げいただくとスーパーピックアップサービスをご利用いただけます。 ピックアップ時間は午後4時から夜2時までです。 ペンション内では様々なスポーツ施設が利用でき、フットサル場は午後4時から9時まで無料で利用できます。 また、ペンションではバーベキュー施設も提供され、2名基準で20,000ウォンで利用可能で、人数追加の際には5,000ウォンが追加されます。 客室内ではザイグル使用も可能で、2名様基準で10,000ウォンの利用料が発生します。 バーベキューセットは2人基準で60,000ウォンで、韓国産サムギョプサル、ご飯、きのこ、野菜、ソーセージ、サムジャン、唐辛子、ニンニク、キムチで構成されています。 当日予約は不可であり、事前予約が必須です。 ペンションには最大人数を超えることや保護者付きではない未成年者の入室は不可であり、ペットの出入りも許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されます。 また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "森の中の江村ペンションは江村駅から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時で、退室は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙室となっています。"
        },
        {
            "question": "江村駅からの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、江村駅では送迎サービスも提供していますが、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "JUマートでのスーパーピックアップサービスはどのように利用できますか？",
            "answer": "JUマートで5,000ウォン以上お買い上げいただくとスーパーピックアップサービスをご利用いただけます。ピックアップ時間は午後4時から夜2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のスポーツ施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では様々なスポーツ施設が利用できます。フットサル場は午後4時から9時まで無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキュー施設も提供されています。2名基準で20,000ウォンで利用可能で、人数追加の際には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でザイグルを利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内ではザイグル使用も可能です。2名様基準で10,000ウォンの利用料が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットにはどのようなメニューが含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューセットは2人基準で60,000ウォンで、韓国産サムギョプサル、ご飯、きのこ、野菜、ソーセージ、サムジャン、唐辛子、ニンニク、キムチで構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションには最大人数を超えることや保護者付きではない未成年者の入室は不可であり、ペットの出入りも許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 599
    }
}